前pristin成員組成既hinapia冇人理？ (◔_◔)

咁簽到新公司又點 不過好過冇野做？

覺得roa個頭好核突，都係 v 嗰陣染長綠最好

we are pristin！(ಥ_ಥ)

過兩日果個周潔咩會去我公司影硬照

廣告？

講真睇新女都唔會睇舊重組

咁又係喎導彈兄 佢地可能低人氣啦

娜榮唔係去左另一間可能會多d人留意掛

花式自爆?

有冇人知施妍去左邊

佢早排ig放負

比你燈死左

個人柒同老咗勁多

啲人話佢落仔 唔知真定假